［認真討論］葉問 黃飛鴻 霍元甲 李小龍 邊個最好打？

四個都係近代武術代表人物

如果四個隻抽 邊個會打贏

葉問或李小龍

黃飛鴻或霍元甲

認真答你，李小龍

因為佢既野最具實用性